{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048382",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 파티오펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。 人数追加がある場合は、予めペンションにご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにペットと一緒に入室する場合にはお断りすることもありますし、払い戻しもできません。 未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者の同伴または同意がある場合にのみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 予約特典として個別バーベキュー施設をご利用いただけます。利用料はセット当たり20000ウォンです。 バーベキュー施設は単独テラスでパーティーを楽しむことができ、雨天時にもご利用いただけます。 プールデッキではバーベキュー施設をご利用いただけません。 駐車はメゾネットタイプの駐車が可能で、駐車場と屋外の水遊び場は無料でご利用いただけます。 デッキにはビーチベッドとテーブルが設置されており、水遊び用品やエアコンプレッサーも無料でご利用いただけます。 救命胴衣とビーチタオルは有料でレンタルできます。 ドリンクは簡単に販売されており、基本タレと洗濯機は無料でご利用いただけます。 周辺の観光地としては徳浦海水浴場、捕虜収容所遺跡、農所モンドル海辺、大金山ツツジ祭り、大統領生家、興南海水浴場、巨加大橋、大邱水産物祭りがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加がある場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合にはお断りすることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者の同伴または同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキュー施設をご利用いただけます。利用料はセット当たり20000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "駐車はメゾネットタイプの駐車が可能で、駐車場と屋外の水遊び場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ビーチベッドやテーブルの利用料はかかりますか？",
            "answer": "デッキにはビーチベッドとテーブルが設置されており、水遊び用品やエアコンプレッサーも無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "救命胴衣やビーチタオルはレンタルできますか？",
            "answer": "救命胴衣とビーチタオルは有料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "ドリンクの販売はありますか？",
            "answer": "ドリンクは簡単に販売されており、基本タレと洗濯機は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地としておすすめはありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては徳浦海水浴場、捕虜収容所遺跡、農所モンドル海辺、大金山ツツジ祭り、大統領生家、興南海水浴場、巨加大橋、大邱水産物祭りがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 564,
        "QA": 614
    }
}